以輕鬆愉快嘅方式，去記錄香港警察辛勞的一天！

我地一齊支持下呢個插畫家好無呀
@hyuenbb: 警察唔易做
佢個illustration ig: @hk_police

靚女d就鬧我係🐔 香港大把女明星都靚女la 話我似大陸網紅 都幾搞笑嘅 不過都多謝你哋承認我靚女 大陸網紅都幾有錢，唔洗加班之後有機會我會試下做網紅 thanks
#hkpolice #香港警察 #遊行 #反送中 #撐警察 #hkgirl

仲上過成報添

我哋應該效法佢支持警察嘅方法

hyuenhyuen絕對唔係雞 人哋係似大陸網紅嘅靚女有粉絲架！

一齊支持下佢

支持成立獨立調查委員會 還警隊清白